點先睇到美國既新聞台?

因為近日發覺好多報紙, 仲有連登仔出既翻譯新聞同原文/片既意思都相距甚遠, 有時更斷章取義
所以想自己搵方法去fact check大家講過既野
有咩方法可以睇到美國既新聞?
可唔可以簡單介紹下美國有咩大台, e.g. CNN, etc
呢D 新聞台既立場係點?

本土美國人好反戰
除咗撐trump 支持本土

其他既民主派 美國人都會覺得係左膠 本土派

所以多數嘅美國人 都係撐中國大陸 警察

報紙黎講佢地都知國際版 係比左膠騎劫曬

我識既美國人同你講既野相反
你有冇多D 證據?

無知無衝出黎柒

Now TV 有 CNN，FOX News subscribe
如果有join佢個國際新聞組合就會有
利申：淨係知CNN係自由派，FOX News係保守派
但佢哋啲無線台好似日本咁玩聯網，所以呢啲要美國住嘅巴絲打講下

MSNBC可以上網睇live stream